智慧齒又發炎好撚慘呀屌

3月尾發一次，而家又發過，左邊面腫到豬頭咁
野又食唔到，飲淡水都痛
仆街智障齒

頂住

點解唔剝
雖然我驚所以都無剝

本身諗住5月做，點知又發炎唔做得住

出牙出到有舊肉遮左半隻牙真係好戇鳩, 問牙醫可唔可以就咁切左塊牙肉，佢又話會生返出黎，要mok左先一了百了

我打橫生，果排食得多熱氣野又夜訓就會發炎
個個牙醫都叫我mok
但真心貴
Mok左1隻
其餘3隻要開刀 起碼3000起跳

個陣mok 有冇打針？
聽講打針好痛

我果時預先俾左粒止痛藥食
打針都唔太痛
係做做下feel到痛，即係舉手同佢講，補多兩針

有得剝就快啲剝啦
唔係遲啲爛埋隔離果啲牙仲麻煩

我係用手指推開d牙肉俾佢生出黎
推推下而家夠位，刷牙刷到就冇再發過炎
之前發炎牙醫開左隻嗽口水好有效
返屋企影俾你

點樣推開牙肉?

剝了右邊上下兩隻智慧齒 記得好似$4000
未計照x-ray個D雜費
左邊個兩隻仲儲緊錢未剝 因為個牙醫唔敢幫我做手術 話太近神經線 要轉介去專科 我話咁我儲下錢先啦

我隻牙係前面有一半露出黎，後半俾牙肉好似張被咁包住
我咪伸隻手指入去推兩邊同上面，推下推下隻牙就會慢慢露多左出黎，最後露晒

智慧齒幾貴都要搞
事後睇返果一萬幾千真係值得比

係Philip牙科排緊瑪麗醫院全身麻醉mock2隻智慧牙